到咁上下年紀，就會想揾番個結婚對象...

過多兩三年就三十，時間過得好快咁...
但揾黎揾去，揾親既都好似未定性咁

🚬

我未到25已經好驚
想搵個玩夠既好難

係，好多都未玩夠

中學既時候已經搵定

見到fd 去到26 7歲已經開始心急

27好難唔心急。。

其實係咪香港冇人個價值觀係諗住唔結

講緊男定女？

女

我以為我搵到個可以認真發展既
點知俾人玩番轉頭
利申: 27絲

係 但又唔想咁隨便
所以都係自己一個算

點玩
知道俾人玩就拿拿聲放手啦
大家都27歲，都唔細啦，無時間浪費

咪係

我定性架喇
樓豬搵我啦

19就已經想嫁
仲好驚嫁唔出

乜撚野叫未玩夠 犯賤？

想結婚但買咗樓未，問定老豆full pay 未？

我廿字頭已經想，但我A0

FullPay左都無撚用啦
連第一步既識女朋友都無 何來有得結

我唔想搞gay

有樓啦 但無女

19歲...過多幾年先驚啦

唔知點解，迎幾年的時間過得特別快！

我17歲 有無興趣

我講真架
我係真絲

真
拍親都係兩年到玩完
不知不覺今年就25

留底tg

係囉，點解會咁

21都驚 唉

我同樓主一樣 但就係好似搵唔到個夾既

好似會一直單身落去咁

我都有同感

我36 啦 ，都唔知有冇機會結婚

28歲，身邊朋友好多結左婚，自己仲係一支公

agger

如果少左冇錢擺酒同買樓既世俗眼光,大把人一早結左,以前d人25未夠就結左

其實都係既 結婚太多野煩

連男朋友都冇
談什麼結婚對象

25歲 已經放棄左

冇女朋友結條毛婚

可能永遠我都結唔到

睇錯輪公廁

未必係對方未玩夠 可能係未到咁上下年紀姐

肥毒柒短矮窮瘡
注定天煞孤星

pmed

就26了

Same here
好難搵到對象咁
好既都俾人mark 住左

23巴 搵到個28既 打算同佢結

你的樣子如何

男人三十之後係睇有冇錢
理得你吳彥祖咁樣冇錢都係唔洗傾

我所識既好女仔都俾人mark哂

不如你地試下相睇

Sd?定真係男女方老豆老母約仔女岀黎?

唔係未玩夠 而係連女朋友都冇
何來有結婚對象 想搵個終生伴侶平平淡淡
屋企hea下 煮下飯 去下旅行 就已經好滿足

如果能夠簡單已經好幸福

咁樣都幾尷尬喎

我都廿四 朋友都無個 唔好話男朋友同結婚

點解係喊樣嘅？ 巴定絲？

人一世流流長有六十到八十歲
廿幾歲就要搵一個同你過半世
但係依個年代只係講緊拍左三兩年拖就諗結婚
三兩年你識得一個人幾多?
甚至有人識得更加短
再甚或者係網戀
點解識一個兩三年既人就要結婚
女就要付託佢終生
男就要供養佢終生

你比家用老豆老母都可能嫌三嫌四
which你老豆老母照顧你錫你多過你另一半

依家先知太遲喇 如果我係中學識返個女仔
Keep住拍拖 再做埋結婚對象 perfect

所以中學開始拍拖係冇錯嘅

中學果啲邊得嚟珍惜
依家中學生拍三兩個月已經叫勁

中學拍拖都會分手架
我見好多人中學拍 出來做野幾年都散左

唉 但點都好過冇
好想有中學嘅拍拖回憶

多數都係mk